[認真分析] K-Pop十大最強女Rapper

10. (G)-IDLE 小娟
曾參與女團選秀節目《PRODUCE 101》，最終排名只有第20位。但是小娟創作實力出眾，一直為了夢想努力付出。

9. TWICE Momo
雖然Momo是團中的主領舞，但其電音Rap在K-pop圈中是十分有名，深受Fans喜愛。

8. Mamamoo 玟星
因為Mamamoo其他成員歌唱實力太強，玟星因而要轉型做Rapper。但她的優勢除了技巧，還有與生俱來的嗓音，很有力量。

樓主好波

7. 智珉
Jimin 身為女團 AOA 的前成員，也曾是隊內主要的 Rapper，長相甜美的她卻有著性感的嗓音，在唱 Rap 時的爆發力更讓人驚豔。但比起Rap的能力，霸凌之事更令人印象深刻。

6. Blackpink Lisa
Lisa舞蹈實力超強，但Rap實力也十分可以。但比起Rap，Lisa在洗腳方面更有名。

5. Blackpink Jennie
Jennie和Lisa是整個團的Swag代表。其中最突出的，就是Jennie的Rap實力。

4. ITZY 柳真
身為ITZY的主Rapper，柳真的實力無庸置而。

3. EXID LE
LE曾為泫雅的Rap老師。

唔係啩 MoMo都入選？雖然今次cb有份rap 不過我個人覺得唔太掂wor

2. Red Velvet Irene
近期Irene飽受怒屌造型師20分鐘醜聞困擾，但其Rap實力在K-Pop界是首屈一指。

1. TWICE 彩瑛
身為TWICE的主Rapper，Rap實力是K-pop界中最強的。

玟星咁低起碼頭5啦

呢班垃圾會唔會侮辱左”rapper”
係smtm求其抽件都屌打呢班女

樓主係咪私心？BLACKPINK JENNIE LISA應該都有三甲 甚至包第一第二

覺得樓主係黑粉

smtm不嬲少女上到大枱

無dreamcatcher Dami樓主認真？

我係blink但依家第一應該係Jessi 第二係 moonbyul

我有冇咁低 小娟都唔會得10啦

但你覺唔覺得第一係由TWICE嘅彩瑛擔當？

望到momo係小絹上面就知呢個認真分析真係好認真

頭十都唔入

由此可見 呢個認真分析都真係好撚認真wor

彩瑛實力嚴重被低估

How about Jessi?

其他個d只係rap擔當
但小娟同Le兩個一定比得上
Le未出道前都係地下rapper
小娟拍unpretty rapstar直頭同smtm同過場
純講rap應該夠贏曬45代所有團

CL 都冇

同彩瑛比真，小娟真係要行埋一邊
等我嚟個認真綜合實力分析

Sixteen
彩瑛>Somi

Produce 101
Somi>小娟

結論
彩瑛>Somi>小娟

樓主有料

Once 9 發顛

起碼頭3啦

啱呀

Irene嗰啲叫rap?

咪怒rap咗20分鐘囉

樓主講嘢令到深夜唔開心嘅我笑返
已正皮

直接飛去睇第一，唔係JENNIE已經覺得唔洗討論
屌你老母一睇，第一仲要係牙透
直頭嬲到喊左出黎

勿認真

on9就食藥

但比起Rap的能力，霸凌之事更令人印象深刻

原來垃圾post 嚟 拉

once 唔係弱智就冇腦

乜撚野榜 小娟低過momo

牙透第一
感謝提供笑話

李英智都冇
得啖笑

笑到傻 電音十分有名

屌 以為你講cheetah jeesi呢啲rapper
你呢啲十個得兩三個先算rapper

我見好多人對彩瑛有意見
我想係到講，彩瑛貴為韓國天團主Rapper，實力之強係無可質疑
而小娟係Produce 101嘅Loser，所以排名一定係彩瑛之後
希望連登仔唔好對彩瑛有偏見